（轉載）｢革命是在殘軀中還能奉獻幾多｣ - 本民前無名手足字

｢革命是在殘軀中還能奉獻幾多｣ - 本民前無名手足字

其實2014本記未正式成立前，團隊已經比人屌係鬼，帶口罩係鬼，衝係鬼。2016年全城屌我地係暴徒，我地兩名手足因此戰役流亡德國，有手足至今仍然身在牢獄—包括你哋每日嗌緊嘅口號「光復香港 時代革命」嘅發表人。

講到被自己人賣、捉鬼，我諗我地嘅經驗好唔好彩咁絕對超越九成前線，我地明白當你唔係為咗自己嘅私利去犧牲同付出但仲要比人話係鬼係有幾撚灰。

但你地當初係為咗咩出嚟？唔係想革命咩？唔係為咗你地嘅理念咩？我地每個人都係自私，都係因為我地覺得呢樣嘢啱，呢樣嘢想要先去做，唔好有啲挫折就講到係為咗其他人咁偉大犧牲好似係被迫咁。

咩野香港人唔值得有民主，呢啲Bullshit係留俾啲唔夠意志堅定嘅人講、俾啲想散水嘅人講，重要嘅係你想唔想要一個自由嘅香港，問自己想唔想留一個自由嘅香港比後人。

如果你地真係比人屌下捉下鬼就灰心到要放棄，咁證明你地唔夠想成功，你地未準備好為咗革命犧牲一切。你地話佢地捉鬼會累到你地坐十年，係無錯，咁你地又記唔記得我地已經有7、8千人被捕，當中有幾多人已經拋緊，有幾多人將會要坐十年或以上？

如果你地因為比人捉鬼灰、唔想比人累到坐十年而放棄，你地對唔對得住呢班已經犧牲咗一定要坐十年嘅手足？你地對唔對得住被失蹤被自殺等緊我地幫佢行落去、報仇嘅手足？

我地比人屌足咁多年都仲戰鬥緊，除咗有知名嘅手足流亡、坐緊，我地仲有好多無名手足坐緊，又或者一早已經坐完出返嚟再投入革命。我地唔係想同你地鬥慘，而係我地對你地有信心，我地捱得過嘅，你地一樣可以頂得住！我地無放棄過，你地都唔准放棄！

有隊友被殺，咁咪報仇囉！以牙還牙囉！隊友死咗仇都唔報就退場，仲好意思講出嚟？仲有好多人比人拉完入狗屋打完一身出返嚟帶bail照落場架，唔好畀藉口自己，講到自己犧牲咗幾多，你灰心唔緊要，靜靜地休息一下，重新振作，唔係發晦氣要人UGG呀，而家打仗唔係圍爐呀！

你地望住嗰啲叫唔醒嘅港豬話心灰唔打，不如你掉轉頭望下我地坐監嘅手足/已死去嘅手足如果知道你地咁佢地會諗咩？

「你地因為比人捉鬼心灰而放棄救我地，唔再幫我地報仇。」

振作啦唔該，革命唔係講玩，形形色色嘅犧牲點都會有，下一次再落場之前諗清楚自己準備好奉獻所有未，如果未都唔洗再開Post周圍同人講，因為無人想知你哋因為懦弱而拋棄我地被捕／已死去嘅手足。

光復香港，時代革命